摩天營救好垃圾

成套野勁多爆破同特技但真係悶到訓着
好彩冇去戲院睇

香港人仲要用百度

睇關sir好過啦

香港人用百度果下真係講粗口

用yahoo都冇咁嬲

仲以為乜野新戲
啱啱上網DL睇完呀?

乜撚野摩天營救

個女警D廣東話

The rock 跳得勁定係關禮傑勁d

關禮傑太屈機，冇可比性

The rock自己都話關禮傑出色啲

趙龍基變趙龍計

其實成套野除左中間百度個到之外都冇咩野既 係戲院睇到佢地用百度成班開哂汽水 笑撚死

有冇強國佬歡呼

冇WO個陣係荃灣睇中院8成FULL 成場都噓 可能有D強國佬係到HIGH既但聽唔到

個度仲要根本唔係香港黎 巨石跳落地個下心諗香港有呢啲樓架咩 出面有樓梯落？